今年取消初二煙花，廢中廢老會否上街抗爭引發新一場煙花革命?

無煙花睇咁撚大件事，廢老們做野啦屌你老母。

泛民打手未來撚

覺唔覺上水同大陸已經無分別，不如割讓畀大陸啦屌。

LIHKG @ Android

成鳩日開柒post阻鳩住哂

屌你老母阿婆印花關我鳩事咩，集中屌柒班奶共狗好過啦。

LIHKG @ Android

成鳩日扮先知

笑呂麗搖唔報警班傻鳩死撚哂呀？

LIHKG @ Android

捨得收皮未啊屌你老母

五毛dewi

五毛岩瀬健三
冇辦法啦，鬼叫你老母喺天水圍做雞咩
買咗層樓劏開十幾間房其中一間畀你老母做生意囉

五毛狗關愛鳩畀我踢爆佢係碌撚打手五毛身份，係cc台變成過街老鼠，依家24小時mon實我貼，1分鍾擾亂我d貼一次，五毛狗關愛鳩痴撚左。

做五毛做到ff自己上咗岸
其實重靠緊你老母肉金幫補下咋
唔係你邊有錢上網做五毛呀

24小時推post, 每推一次5毛真係發撚過奶共狗。

條五毛狗深夜4，5點都係度推含撚投奶共貼啦，等二朝9點又見條五毛狗推，痴撚線。

五毛狗關愛鳩唔推啦？